<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>docpad on Altyncev Vladislav</title><link>https://altyncev.ru/tags/docpad/</link><description>Recent content in docpad on Altyncev Vladislav</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2013 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://altyncev.ru/tags/docpad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Docpad для разворачивания сайтиков</title><link>https://altyncev.ru/blog/2013-04-19-docpad_fast_site/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://altyncev.ru/blog/2013-04-19-docpad_fast_site/</guid><description>Наконец таки взял docpad, убрал все лишнее и вот&amp;hellip;
При верстве больших сайтов, когда накапливается огромное количество страниц, порой бывает тяжко сделать изменения в тех же футере или шапке. У меня конечно все структурировано и обычно замена текста проходит удачно, но бывают исключения.
Тут же от этого можно будет избавиться. Все стили и скрипты в одном месте.
можно шаблончики сделать, страницы же часто однотипные есть. Ну и в скоре подключу дополнительные &amp;ldquo;плагинчики&amp;rdquo; и будет совсем все хорошо, надеюсь таким образом и с препроцессорами быстрее разберусь.</description></item><item><title>Блог на Docpad. Минимум усилий. Docpad blogging</title><link>https://altyncev.ru/blog/2013-02-16-how_i_made_this_site.html/</link><pubDate>Sat, 16 Feb 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://altyncev.ru/blog/2013-02-16-how_i_made_this_site.html/</guid><description>Я всегда хотел иметь свой сайт/бложик. И было у меня их очень много. В большинстве случаев сайты я делал на популярных cms&amp;rsquo;ках: joomla или wordpress, и ещё были разные, вообще я люблю экспериментировать и пробовать все новое.
И совсем недавно все больше стали появляться так называемые линкоблоги, которые в большинстве своём хранятся в каком нибудь облаке. Есть куча средств, с помощью которых можно сделать такой &amp;ldquo;сайтик&amp;rdquo;, а храниться он будет, допустим прямо в вашем dropbox.</description></item></channel></rss>