<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>car on Altyncev Vladislav</title>
    <link>https://altyncev.ru/tags/car/</link>
    <description>Recent content in car on Altyncev Vladislav</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2014 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://altyncev.ru/tags/car/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Новая машина - Suzuki SX4 New</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2014-08-05-suzuki_sx4_new/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2014-08-05-suzuki_sx4_new/</guid>
      <description>Махнули не глядя свою Chevrolet Aveo 2012г. на Suzuki SX4 New.
Прошлая Aveo:
 Aveo 2012 
Выбор был тяжелым. И как и у многих, на Suzuki совсем не смотрели по началу. Зато когда узнали про эту марку и почитали обзоры, то выбор стал очевидным. По сравнению с остальными марками авто, в такой же ценовой категории, Suzuki смотрите выйгрышнее.
Сперва смотрели на Opel Mokka, но после того, как мастер из автосалона рассказал, что и как у нее начинает отпадывать, включая заклинивающую крышку у бензобака, то всё желание рассматривать дальше эту машину, отпало.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обкатка новой машины</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2014-06-20-running_car/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2014-06-20-running_car/</guid>
      <description>Советы по обкатке новой машины не является догмой, а именно рекомендацией с учетом МАХ пользы и MIN вреда для машины.
Единственный агрегат, требующий повышенного внимания в период обкатки —
Двигатель Тут действительно есть чему притираться, несмотря на очень приличное качество комплектующих и сборки наших машин . Большие нагрузки на двигатель в начальный период эксплуатации могут существенно сократить срок его здоровой жизни.
 Под большой нагрузкой подразумевается вспышка богатой смеси в цилиндре при относительно медленном движении поршня вниз.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
