<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>family on Altyncev Vladislav</title>
    <link>https://altyncev.ru/tags/family/</link>
    <description>Recent content in family on Altyncev Vladislav</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2013 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://altyncev.ru/tags/family/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>День рождения сына :-)</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-07-12-birthday/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-07-12-birthday/</guid>
      <description>Вот и настал 3 год жизни великого человека :-)
Мы с @lionsmommy поздравляем своего любимого сыночка с днем рождения! :-)
          &amp;nbsp;
Кричит с Днем рождения! :-)
 &amp;nbsp;
 oleg.altyncev.ru</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Happy Birthday 2013</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-06-22-happy_birthday/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-06-22-happy_birthday/</guid>
      <description>Да да... Снова о поездке в деревню)
Итоги своего дня рождения мне подводить не хочется. Я вообще редко думаю о том, сколько мне лет. Вообще стукнуло 25, но на языке всегда вертится 23 :-) Ну или приходится считать, хотя сейчас запомнить легко будет.
Как всегда 25 выехали после работы... С собой взяли брата) По дороге успели заблудиться, вернее проехали поворот в Юго-Камске и уехали на переправу. Не так страшно, но потеряли минут 20.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дорога в деревню</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-06-05-road_of_the_village/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-06-05-road_of_the_village/</guid>
      <description>Хорошей привычкой стало на каждые выходные ездить в деревню, к родителям.
От поездок тут сразу несколько польз:
 и родителям чем нибудь, как нибудь помочь; и мелкому отдых, воздух там свежий и без примесей) ну и самим отдохнуть, порыбалить, позагорать)  И в общем то всё бы хорошо, но бл%, когда же наконец сделают дорогу? При выезде из Перми, после Б.Савина как делали дорогу, так её и делают, и ладно бы делали, а то даже ни техники ни людей никогда не встретишь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отпуск в Турции</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-05-26-turkey/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-05-26-turkey/</guid>
      <description>Дело было в мае, взяв недельку отпуска, решили слетать отдохнуть в Турцию. Не то, чтобы туда рвались, а просто других мест не было.
Приобрели путёвку и через 2 дня уже вылет.
Про наш пермский аэропорт наверно не стоит говорить? ^_^ Не то, чтобы совсем плохо... Но стоит желать лучшего :-)
Летел я в первый раз, но всё обошлось хорошо) При посадке в Турции правда сильно уши заложило, но не беда.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Поездка в деревню</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-05-03-a_trip_to_the_countryside/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-05-03-a_trip_to_the_countryside/</guid>
      <description>Праздников выдалось уйма и так как в городе делать нечего, мы решили махнуть в деревню.
Тем более, что начался сезон огородных работ, и надо помочь родителям.
Погода выдалась кстати более менее. Хотя бы не было дождя. Но опять таки сильный ветер мешал отдыху :(
Ездили кстати всей семьей. О приключениях Олега можно у него и почитать.
По пути в деревню, преодолели предел скорости :-) Wife разогналась до 120км/ч. После чего машина пикнула и испугавшись, начали снижаться.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
