<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>life on Altyncev Vladislav</title>
    <link>https://altyncev.ru/categories/life/</link>
    <description>Recent content in life on Altyncev Vladislav</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Nov 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://altyncev.ru/categories/life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>This - «ðɪs» Откуда взялась «З»?</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2015-11-27-english_this/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2015-11-27-english_this/</guid>
      <description>Тут больше мысли вслух...
Наверно, часто замечали, что некоторые произносят this как зис? Вот мне всё интересно, откуда это пошло? От индусов? От иммигрантов? :confused:
Ну и да, конечно же там звук не «В», но я просто не знаю, как его написать)
 амер.&amp;nbsp;|ðɪs| Тег audio не поддерживается вашим браузером.      брит.&amp;nbsp;|ðɪs| Тег audio не поддерживается вашим браузером.      А самое фееричное, когда three произносят как сри :imp:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая машина - Suzuki SX4 New</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2014-08-05-suzuki_sx4_new/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2014-08-05-suzuki_sx4_new/</guid>
      <description>Махнули не глядя свою Chevrolet Aveo 2012г. на Suzuki SX4 New.
Прошлая Aveo: Выбор был тяжелым. И как и у многих, на Suzuki совсем не смотрели по началу. Зато когда узнали про эту марку и почитали обзоры, то выбор стал очевидным. По сравнению с остальными марками авто, в такой же ценовой категории, Suzuki смотрите выйгрышнее.
Сперва смотрели на Opel Mokka, но после того, как мастер из автосалона рассказал, что и как у нее начинает отпадывать, включая заклинивающую крышку у бензобака, то всё желание рассматривать дальше эту машину, отпало.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Первый укус Клеща</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2014-08-02-mite/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2014-08-02-mite/</guid>
      <description>Как обычно, на выходные приехали в деревню, ну и естественно решили сходить проверить грибы, тем более, что до этого шли дожди.
Как оказалось, дожди были только в городе, в Елово, как обычно, дождей совсем не было.
В лес собрались я, жена, моя мама и сын. Т.к. август месяц на дворе, о клещах особо не думали, обычно в это время их уже и нет.
Про то, что по радио и телевизору объявляли, что начался второй сезон нападения клещей, все забыли.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обкатка новой машины</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2014-06-20-running_car/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2014-06-20-running_car/</guid>
      <description>Советы по обкатке новой машины не является догмой, а именно рекомендацией с учетом МАХ пользы и MIN вреда для машины.
Единственный агрегат, требующий повышенного внимания в период обкатки —
Двигатель Тут действительно есть чему притираться, несмотря на очень приличное качество комплектующих и сборки наших машин . Большие нагрузки на двигатель в начальный период эксплуатации могут существенно сократить срок его здоровой жизни.
 Под большой нагрузкой подразумевается вспышка богатой смеси в цилиндре при относительно медленном движении поршня вниз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>День рождения сына :-)</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-07-12-birthday/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-07-12-birthday/</guid>
      <description>Вот и настал 3 год жизни великого человека :-)
Мы с @lionsmommy поздравляем своего любимого сыночка с днем рождения! :-)
          &amp;nbsp;
Кричит с Днем рождения! :-)
 &amp;nbsp;
 oleg.altyncev.ru</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Happy Birthday 2013</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-06-22-happy_birthday/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-06-22-happy_birthday/</guid>
      <description>Да да... Снова о поездке в деревню)
Итоги своего дня рождения мне подводить не хочется. Я вообще редко думаю о том, сколько мне лет. Вообще стукнуло 25, но на языке всегда вертится 23 :-) Ну или приходится считать, хотя сейчас запомнить легко будет.
Как всегда 25 выехали после работы... С собой взяли брата) По дороге успели заблудиться, вернее проехали поворот в Юго-Камске и уехали на переправу. Не так страшно, но потеряли минут 20.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дорога в деревню</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-06-05-road_of_the_village/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-06-05-road_of_the_village/</guid>
      <description>Хорошей привычкой стало на каждые выходные ездить в деревню, к родителям.
От поездок тут сразу несколько польз:
 и родителям чем нибудь, как нибудь помочь; и мелкому отдых, воздух там свежий и без примесей) ну и самим отдохнуть, порыбалить, позагорать)  И в общем то всё бы хорошо, но бл%, когда же наконец сделают дорогу? При выезде из Перми, после Б.Савина как делали дорогу, так её и делают, и ладно бы делали, а то даже ни техники ни людей никогда не встретишь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отпуск в Турции</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-05-26-turkey/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-05-26-turkey/</guid>
      <description>Дело было в мае, взяв недельку отпуска, решили слетать отдохнуть в Турцию. Не то, чтобы туда рвались, а просто других мест не было.
Приобрели путёвку и через 2 дня уже вылет.
Про наш пермский аэропорт наверно не стоит говорить? ^_^ Не то, чтобы совсем плохо... Но стоит желать лучшего :-)
Летел я в первый раз, но всё обошлось хорошо) При посадке в Турции правда сильно уши заложило, но не беда.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отпуск</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-05-18-vacation/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-05-18-vacation/</guid>
      <description>Охох&amp;hellip; Решили скататься в отпуск :-)
В общем, с 20 по 26 мая буду в отпуске.
Поедем в Турцию, Сиде. В отель Laphetos Beach Resort &amp;amp; SPA 5*.
Отель вроде как на отшибе) Кругом ничего не должно быть.
Печаль, что прав международных нет. Надо бы сделать. Можно было бы мотик, наверно, какой нибудь арендовать и самим кругом ездить) Если конечно такое там пропагандируется и ездить не далеко.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Поездка в деревню</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-05-03-a_trip_to_the_countryside/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-05-03-a_trip_to_the_countryside/</guid>
      <description>Праздников выдалось уйма и так как в городе делать нечего, мы решили махнуть в деревню.
Тем более, что начался сезон огородных работ, и надо помочь родителям.
Погода выдалась кстати более менее. Хотя бы не было дождя. Но опять таки сильный ветер мешал отдыху :(
Ездили кстати всей семьей. О приключениях Олега можно у него и почитать.
По пути в деревню, преодолели предел скорости :-) Wife разогналась до 120км/ч. После чего машина пикнула и испугавшись, начали снижаться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Приобрел megafon-Логин</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-05-01-megafon_login/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-05-01-megafon_login/</guid>
      <description>Купил, кругом пропиаренный megafon-Логин. И совсем не жалею)
Моей nokia e51 он все равно лучше, разве что нокия служит дольше.
На форуме с первых же дней образовалось массовое обсуждение&amp;hellip; Как только я его купил, вечером уже появилась кастомная прошивка и теперь их уже не одна)
Главные его минусы:
 быстро садится; не работает пока что инстаграм, хотя там камера никакущая :-) экран конечно же.  Плюсы:
 экран по размерам самое то) хоть и хочется большего разрешения, хотя бы 400х800; android 4.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Собаки</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-04-17-dogs/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-04-17-dogs/</guid>
      <description>Нет я не хочу покупать собаку :-)
Вчера шёл себе спокойно на работу, впереди шла женщина, метрах в 50. И справа от неё сидела, грелась стайка собак.
Женщине, вдруг вздумалось перейти улицу рядом с ними. Она естественно остановилась&amp;hellip; И тут понеслось. Собаки видимо почуяли опасность. Возможно там были взрослые щенки, потому как одна собака лежала, а вот те, что были рядом вскочили и начали лаять, пытаясь подойти к женщине. Та конечно же испугалась, я бы тут и сам дёру дал.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Всех Веб-Мастеров с праздником! 404!</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-04-04-web_404/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-04-04-web_404/</guid>
      <description>Сегодня 4.04, день веб-мастера.
Поздравляю Всех веб-девелоперов, верстальщиков, веб-дизайнеров, и всех-всех-всех, кто так, или иначе связан с этой сферой.
Желаю вам удачных проектов, хороших заказчиков, больше интересных задач!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>СССР в анимешных картинках</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-04-03-ussr_anime_pics/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-04-03-ussr_anime_pics/</guid>
      <description> Ряд картинкой в стиле аниме про наш любимый ССС
                                    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Открыл категорию В</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-03-24-car_driving/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-03-24-car_driving/</guid>
      <description>Сдал таки экзамен по вождению.
Первая попытка сдачи обернулась на удачей. Преградой оказалась фура, и когда перестраивался с правой полосы на левую (была односторонняя дорога), откуда не возьмись сзади вылезла машина. Видимо хотела быстро меня обогнать, ну и типа я не уступил дорогу. И все.
Прошла неделя и пошёл на пересдачу. В этот раз, как и в первый выдалась более менее тёплая погода. Но мне это не помогло :-) Если находится на улице, то все хорошо, тепло.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Компьютерные очки</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-03-20-glasses/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-03-20-glasses/</guid>
      <description>Приобрел компьютерные очки. И гложат меня сомнения&amp;hellip;
Они вообще приносят какую то пользу?))
Вот собственно они: Сейчас же мониторы это не старые здоровенные ящики на столе) И если сидеть на правильном расстоянии, то ничего и не будет.
В общем то посидел я в них и сижу дома вечерами. И вроде как глаза меньше устают. Но не знаю, самовнушение это или все же все равно они какой то эффект дают.
Ведь чтобы яркий свет монитора не резал глаза можно воспользоваться программулькой flux и глазам тоже будет лучше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Несколько хороших покупок</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-03-04-buy/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-03-04-buy/</guid>
      <description>Приобрел себе несколько мини подарков)
В общем то все полезное и приятное) Ну и как всегда несколько фото:
Компьютерные очки
Стали побаливать глаза, от частых посиделок за монитором, ну и вот решил попробовать. Капельки тоже иногда капаю. Должны же они как то защищать, хотя с виду только делают &amp;ldquo;картинку&amp;rdquo; чуть &amp;ldquo;темнее&amp;rdquo; - &amp;ldquo;мягче&amp;rdquo;.
Клавиатура rapoo e9050
Беспроводная клавиатура, давно хотел избавить от проводов. Теперь из таких устройств три: мышь, наушники ну и клавиатура.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Маленькие приятности</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-02-12-pasport/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Feb 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-02-12-pasport/</guid>
      <description>Сегодня день прошел более менее хорошо&amp;hellip; А началось все с поездки в ГАИ.
Всё было бы хорошо, если бы в ГАИ не пришлось торчать ~3 часа. А что самое смешное, зря. 3 часа &amp;ldquo;отдыха&amp;rdquo; :-)
Зато теперь у меня есть бумажка: разрешение для сдачи экзамена в пермском ГАИ, которую можно было бы запросто скачать в интернете и заполнить, а не ездить.
Вторая приятность, я наконец таки забрал загран паспорт :-) Теперь могу ехать куда угодно) Главное было бы на что уехать)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Переход на yandex почту</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-02-08-yandex_mail/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Feb 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-02-08-yandex_mail/</guid>
      <description>Сей сказ про то, как я переходил на yandex почту.
Решил я зарегистрировать для своего домена почту, ну не совсем я решил, брат навел на мысль, хоть я тоже когда то думал об этом.
И хотел было я сперва в гугл полезить, за почтой, но оказывается он с некоторых пор совсем перестал бесплатно её предоставлять. Ну и бог с ним, не нам судить.
Яндексом я давно не пользовался, но с недавних пор все больше на него смотрю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Разговор на тему секса и смысла жизни</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-02-06-razgovor_na_temu_seksa_i_smisla_jizni/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Feb 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-02-06-razgovor_na_temu_seksa_i_smisla_jizni/</guid>
      <description>В&amp;nbsp;2009 году Дмитрий Чернышев (mi3ch) и&amp;nbsp;Григорий Крамской (kramskoy) прочитали для народа (в&amp;nbsp;основном, молодёжи), прекрасную лекцию о&amp;nbsp;сексе и&amp;nbsp;смысле жизни. AdMe.ru, зачитывающийся блогом Митрича, предлагает всем ознакомиться с&amp;nbsp;ее&amp;nbsp;гениальным содержанием.
—&amp;nbsp;Мы&amp;nbsp;хотели посмотреть на&amp;nbsp;жизнь человека с&amp;nbsp;точки зрения физики&amp;nbsp;— рассмотреть те&amp;nbsp;силы, которые влияют на&amp;nbsp;мужчину и&amp;nbsp;женщину и&amp;nbsp;двигают их&amp;nbsp;в&amp;nbsp;ту&amp;nbsp;или иную сторону. А&amp;nbsp;также подумать, что может человек этим силам противопоставить.
Мы&amp;nbsp;будем говорить не&amp;nbsp;конкретно о&amp;nbsp;вас, а&amp;nbsp;о&amp;nbsp;неком абстрактном человеке. Мы&amp;nbsp;верим, что вы&amp;nbsp;никогда не&amp;nbsp;воровали мелочь у&amp;nbsp;родителей и&amp;nbsp;занимались сексом только по&amp;nbsp;любви.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вождение. День №6</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-01-30-driving_3/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-01-30-driving_3/</guid>
      <description>&amp;hellip;чтобы не&amp;nbsp;сбить со&amp;nbsp;счета занятий.
До&amp;nbsp;судного дня остаётся всё меньше.
Потренировался дома заезжать в&amp;nbsp;горку, стало куда лучше получаться. Сегодня не&amp;nbsp;разу не&amp;nbsp;заглох на&amp;nbsp;подъёме, один раз и&amp;nbsp;то&amp;nbsp;не&amp;nbsp;понятно почему, но&amp;nbsp;было:-)
Основные ошибки:
не&amp;nbsp;включаю повороты, когда что-то надо объехать, по&amp;nbsp;типу высунувшуюся припаркованную машинуне&amp;nbsp;увидел один раз пешехода, вернее увидел уже в&amp;nbsp;зеркало заднего видатороплюсь, надо медленнее ездить:-) Ну&amp;nbsp;и&amp;nbsp;в&amp;nbsp;общем то&amp;nbsp;все.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вождение. День №5</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-01-26-driving_2/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-01-26-driving_2/</guid>
      <description>Пост носит чисто информативный характер, для самого себя. Чтобы не&amp;nbsp;сбить со&amp;nbsp;счета занятий.
Вчера был 5 урок вождения. Прошёл на&amp;nbsp;пол часа меньше. Но&amp;nbsp;и&amp;nbsp;этого хватило.
Потренировали повороты. Ездили по&amp;nbsp;ул.&amp;nbsp;Старцева&amp;nbsp;&amp;mdash; б. Гагарина. Ну&amp;nbsp;и&amp;nbsp;по&amp;nbsp;бульвару туда обратно.
Заезжали ещё в&amp;nbsp;ГАИ, посмотрел на&amp;nbsp;площадку. Толком ничего не&amp;nbsp;увидел) Но&amp;nbsp;оно и&amp;nbsp;все равно:-)
И&amp;nbsp;как всегда я&amp;nbsp;глохну, трогаясь с&amp;nbsp;места:-(
Но&amp;nbsp;у&amp;nbsp;меня и&amp;nbsp;с&amp;nbsp;мотоциклом так было, далеко не&amp;nbsp;сразу научился нормально трогаться с&amp;nbsp;места.
Бросаю сцепление и&amp;nbsp;все тут:-(
На&amp;nbsp;этом всё)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вождение</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-01-24-driving_1/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-01-24-driving_1/</guid>
      <description>Собрался я&amp;nbsp;выучиться на&amp;nbsp;права, вернее меня как всегда подтолкнули, ибо на&amp;nbsp;&amp;laquo;свершения&amp;raquo; я&amp;nbsp;не&amp;nbsp;горазд. Ну&amp;nbsp;и&amp;nbsp;в&amp;nbsp;общем по&amp;nbsp;2 раза в&amp;nbsp;неделю катаюсь с&amp;nbsp;инструктором. Сам экзамен будет 6&amp;nbsp;марта, а&amp;nbsp;накатать надо 30 часов, в&amp;nbsp;общем то&amp;nbsp;по&amp;nbsp;времени ещё достаточно много.
Сам маршрут был таким:
 Создано с&amp;nbsp;помощью инструментов Яндекс. Карт function fid_1359001490244849764651(ymaps) {var map = new ymaps.Map(&#34;ymaps-map-id_1359001490244849764651&#34;, {center: [56.23895897638394, 57.994153092913585], zoom: 13, type: &#34;yandex#map&#34;});map.controls.add(&#34;zoomControl&#34;).add(&#34;mapTools&#34;).add(new ymaps.control.TypeSelector([&#34;yandex#map&#34;, &#34;yandex#satellite&#34;, &#34;yandex#hybrid&#34;, &#34;yandex#publicMap&#34;]));map.geoObjects.add(new ymaps.Placemark([56.2752360792122, 58.00410485875508], {balloonContent: &#34;Старт. Автошкола.&#34;, iconContent: &#34;1&#34;}, {preset: &#34;twirl#redIcon&#34;})).add(new ymaps.Placemark([56.25961795473967, 58.00096953593721], {balloonContent: &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Не зря я не люблю людей</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-01-23-life_winter/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-01-23-life_winter/</guid>
      <description>Да, я&amp;nbsp;не&amp;nbsp;очень то&amp;nbsp;люблю находиться в&amp;nbsp;крупном обществе, где куча народа и&amp;nbsp;все куда-то идут или что-то делают.
Пример этому пляж, наверно стадионы, клубы тем более, да&amp;nbsp;и&amp;nbsp;всевозможные сборища.
Но&amp;nbsp;в&amp;nbsp;принципе я&amp;nbsp;со&amp;nbsp;всем могу смириться и&amp;nbsp;стерпеть, даже эти толпища.
Но&amp;nbsp;то, что творится при остановке автобуса, на&amp;nbsp;первой остановке. Это УЖАС, это ПЗДЦ&amp;hellip; Особенно 53&amp;nbsp;маршрут на&amp;nbsp;Гайву.
И&amp;nbsp;я&amp;nbsp;бы не&amp;nbsp;сказал, что автобусы туда ходят редко, но&amp;nbsp;да, ехать далеко и&amp;nbsp;народу после рабочего дня бывает очень много. Но&amp;nbsp;так, как они лезут в&amp;nbsp;автобус не&amp;nbsp;поддается ни&amp;nbsp;какому объяснению.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Музыка, скачать и послушать</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2013-01-09-music_2013_01/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2013-01-09-music_2013_01/</guid>
      <description>После просмотра Бабкиных Яиц
Заинтересовали меня пару групп.
	Hot and Cold	Marble Boy	Fairies Scream	The Teslas  В&amp;nbsp;последнее время вообще мне нравятся женские коллективы, не&amp;nbsp;знаю от&amp;nbsp;чего) Видимо недостаток)
 1. Hot and Cold&amp;nbsp;&amp;mdash; не&amp;nbsp;оправдал надежды
Я&amp;nbsp;то&amp;nbsp;думал полноценная группа, а&amp;nbsp;оказалось это кавер группа, хотя мне и&amp;nbsp;нравится, как поют
А&amp;nbsp;судя по&amp;nbsp;группе в&amp;nbsp;нашем любимом vk.com, то&amp;nbsp;у&amp;nbsp;них не&amp;nbsp;так много песен.
Спросил в&amp;nbsp;группе, где можно скачать их&amp;nbsp;творчество, прислали mp3&amp;rsquo;шечку на&amp;nbsp;послушать в&amp;nbsp;сообщения) +1, молодцы)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Итоги 2012 года</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-12-30-results_2012/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Dec 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-12-30-results_2012/</guid>
      <description>Подошел к&amp;nbsp;концу 2012 год.
В&amp;nbsp;общем то&amp;nbsp;год как год, ничего интересного.
Начнем с&amp;nbsp;плохого, неудачи этого года:
	После армии восстановился на&amp;nbsp;учебу и&amp;nbsp;снова бросил) Причина? Не, не&amp;nbsp;слышал. Не&amp;nbsp;нравится, не&amp;nbsp;мое, во&amp;nbsp;всяком случае пока что. Хочу, но&amp;nbsp;пока не&amp;nbsp;получается:-(	Конца света как всегда не&amp;nbsp;было(	Поработать / захватить мир тоже пока не&amp;nbsp;получается.  Вроде и&amp;nbsp;не&amp;nbsp;было больше ничего плохого&amp;hellip; Может потом еще допишу чуток.
Ну&amp;nbsp;и&amp;nbsp;хорошее:
	Теперь семейный человек.	Взяли на&amp;nbsp;старую работу и&amp;nbsp;даже быстро вспомнил, что как делается)	Подтолкнули открыть категорию В, до&amp;nbsp;февраля 2013, а&amp;nbsp;потом новые правила / законы, вот скоро вождение начнется.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sumire Uesaka &amp; Hisako Kanemoto - Katyusha</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-12-24-sumire_uesaka_hisako_kanemoto_katyusha/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Dec 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-12-24-sumire_uesaka_hisako_kanemoto_katyusha/</guid>
      <description> Это прекрасно)
Tank team &#39;Pravda&#39; (&#39;Truth&#39;) from anime &#39;Girls und Panzer&#39; singing old russian soldier&#39;s song &#39;Katyusha&#39;. In russian! With heavy accent, actually, but cute nevertheless ^__^
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Термины из современного английского языка</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-10-12-termini_iz_sovrem_english/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-10-12-termini_iz_sovrem_english/</guid>
      <description>Термины из&amp;nbsp;современного английского языка, которые обозначают ещё не&amp;nbsp;описанные, но&amp;nbsp;уже существующие в&amp;nbsp;России явления.
Сценический звонок (Stage-phoning)&amp;nbsp;&amp;mdash; попытка произвести впечатление на&amp;nbsp;стоящих рядом людей разговором по&amp;nbsp;мобильному.
Рефрижераторное право (Refrigerator rights)&amp;nbsp;&amp;mdash; синоним очень близких отношений; в&amp;nbsp;буквальном смысле право залезть в&amp;nbsp;холодильник без спроса.
Кресло гетеросексуалов (I&amp;rsquo;m not gay seat)&amp;nbsp;&amp;mdash; пустое место в&amp;nbsp;кинотеатре, которое оставляют между собой два молодых человека, давая окружающим понять, что они не&amp;nbsp;педерасты.
Менопорш (Menoporsche&amp;nbsp;&amp;mdash; от&amp;nbsp;менопауза и&amp;nbsp;Porsche)&amp;nbsp;&amp;mdash; страх перед старостью у&amp;nbsp;некоторых мужчин среднего возраста, характеризующийся покупкой спортивного автомобиля и&amp;nbsp;встречами с&amp;nbsp;совсем молодыми девушками.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Английские сокращения и их значения</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-09-26-english_sokrasheniya/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Sep 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-09-26-english_sokrasheniya/</guid>
      <description>Табличка английских сокращений
  сокращение &amp;nbsp; значение   ))) smiles for all улыбки для всех)   &amp;nbsp;&amp;amp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;и   &amp;nbsp;@ &amp;nbsp; в, при, на&amp;nbsp;   &amp;nbsp;24/7 &amp;nbsp; круглосуточно&amp;nbsp;   404&amp;nbsp; &amp;nbsp; не знаю&amp;nbsp;   AAMOF&amp;nbsp; &amp;nbsp; по сути&amp;nbsp;   AFAIK&amp;nbsp; &amp;nbsp; насколько знаю&amp;nbsp;   BTW&amp;nbsp; By the way кстати&amp;nbsp;   CCC hugs for people you can&amp;rsquo;t quite reach around объятия для людей,   CU&amp;nbsp; &amp;nbsp; увидимся&amp;nbsp;   DILLIGAF Do I look like I give a fuck я что похож на того кто дает.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>110 реальных фактов о России</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-08-21-110_faktov_o_russia/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Aug 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-08-21-110_faktov_o_russia/</guid>
      <description>1. В&amp;nbsp;России по&amp;nbsp;улицам не&amp;nbsp;ходят цыгане с&amp;nbsp;медведями, и&amp;nbsp;не&amp;nbsp;все русские пьяные и&amp;nbsp;всё время пьют водку.
2. В&amp;nbsp;России очень холодно. Если место, в&amp;nbsp;котором вы&amp;nbsp;живете кажется вам недостаточно холодным, то&amp;nbsp;вы&amp;nbsp;всегда найдёте более холодное место.
3. Лето в&amp;nbsp;России очень короткое. Россияне очень ждут лета, так как летом лучше, чем зимой.
4. Новый год в&amp;nbsp;России празднуют две недели. За&amp;nbsp;это время алкогольная промышленность делает себе год.
5. В&amp;nbsp;России два новых года, к&amp;nbsp;общепринятому справляется ещё и&amp;nbsp;старый новый год.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 невероятных уроков Альберта Эйнштейна</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-08-20-uroki_ot_enshteina/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Aug 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-08-20-uroki_ot_enshteina/</guid>
      <description>1. Следуйте своему любопытству &amp;laquo;У&amp;nbsp;меня нет какого-то особого таланта. Я&amp;nbsp;просто страсть как любопытен&amp;raquo;.
 Что вызывает у&amp;nbsp;вас наибольшее любопытство? Например, мне интересно серийное предпринимательство и&amp;nbsp;принципы создания успешных компаний. Об&amp;nbsp;этом я&amp;nbsp;могу читать часами. Со&amp;nbsp;временем моё любопытство переросло в&amp;nbsp;несколько онлайн компаний и&amp;nbsp;решение покинуть наёмную сферу. Однажды посеяв зерно любопытства, я&amp;nbsp;вырастил из&amp;nbsp;него большое дерево, в&amp;nbsp;тени которого я&amp;nbsp;хочу находиться.
2. Будьте настойчивыми &amp;laquo;Все это так не&amp;nbsp;потому, что я&amp;nbsp;такой умный. Это все из-за того, что я&amp;nbsp;долго не&amp;nbsp;сдаюсь при решении задачи&amp;raquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Опознаем язык</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-07-22-opoznaem_yazik/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-07-22-opoznaem_yazik/</guid>
      <description>картинка кликабельна

взято с @habrahabr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>megafon V9&#43;</title>
      <link>https://altyncev.ru/blog/2012-05-22-megafon-v9&#43;/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://altyncev.ru/blog/2012-05-22-megafon-v9&#43;/</guid>
      <description>Решил тут попробовать продать свой планшет, вернее посмотреть, кто откликнется.
Обзор его собственно можно посмотреть здесь. На&amp;nbsp;удивление очень неплохой планшет. Жаль что пока, что не&amp;nbsp;нашлось добровольцев, энтузиастов, которые&amp;nbsp;бы прикрутили к&amp;nbsp;нему ICS.
Ну&amp;nbsp;и&amp;nbsp;вот собственно мои тесты производительности (включены wi-fi, обновление [ну&amp;nbsp;вы&amp;nbsp;поняли наверно, когда сразу выводит полученную почту или твиты] + Ram Manager Pro на&amp;nbsp;опции Hard Multitasking):

Antutu

NenaMark 2

Quadrant Standart

SmartBench 2012</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>